有冇得請求國際法庭或者美國獨立調查721事件？

可唔可以咁做？又有冇途徑咁做？

利申：愛國愛黨，好怕yc咁做